情人節求救🆘

點樣同個女仔保持係曖昧關係
其實我覺得咁仲好過公開
屌 但係佢迫我要同佢表白

千祈唔好表白,表白就gameover

係
表白左我真係gg

佢就係因為你冇表白所以佢覺得會成日掛住你. 你一表白佢覺得唔challenging

咁你覺得要點婉拒？

其實你唔同佢表白佢可能同你表白先. 其實你已經贏咗九成九, 佢想你表白, 係因為佢而經就嚟抵受唔住, 佢想同你表白所以先會喺度

我唔係想邊個表白先
我係想大家保持曖昧關係

調返轉頭問佢, 其實你係咪想同我表白, 以其人之道還治其人之身.
或者, 類似一啲我唔會咁容易表白, 講笑咁講 你係咪想佔有我,我xxxxxxxxx, 總之就係好fun咁講

總之氣氛,feel, 重要過你講乜, 或者你直情冇視佢表白嘅請求, 繼續好似平時咁懓味相處, 佢一定會覺得囉囉攣, 總之令到佢有好嘅情緒起伏就得

佢想你對佢表白，之後正式拒絕你

而家同佢三句唔埋兩句就問
係咪想同我表白
愛唔愛我
幾時再一齊去做咩咩咩咁

佢想私有化我就真
但我唔會中計

你問返佢,你又係咪想同我表白呀,成日叫我表白,or你咪洗指意私有化我住,我xxxxxxx ,以其人之道還其人之身

我選擇迴避佢啲問題先
但避得一時避唔到一世
我驚見面嗰陣佢兜口兜面問
所以都係要諗多幾個方法

我返而擔心佢兜口兜同你表白先點搞
答接受定唔接受, 定我唔會比你咁快擁有,觀察期未完

情人節表白，閪多過like